民賤聯：政府覓地「龜速」 導致修例風波

民建聯批評政府覓地「龜速」，致修例風波趨激烈，因此建議政府應積極引用《收回土地條例》，徵收發展所需的土地，用作興建公營房屋，以達至公屋3年上樓的目標，並應重啟「土地共享先導計劃」，與私人發展商合作建屋，多管齊下解決住房屋問題。

民建聯主席李慧琼表示，在過去的會面上，特首林鄭月娥未有正面回應會否引用《收回土地條例》，該黨本周將約見發展局局長黃偉綸，要求對方清晰及正面交代會否引用條例，及交代政府的覓地進度。該黨未來亦會約見地產建設商會，希望私人發展商能釋放更多土地作建屋，並會舉辦圓桌會議，讓政府官員向市民清晰交代房策。

李慧琼指，該黨一直支持引用《收回土地條例》，並無轉軚，包括過去的橫洲收地，及新界東北發展計劃，強調隨著公營房屋興建量的缺口越來越大，除了發展新市鎮外，引用條例收地是刻不容緩。

民建聯立法會議員柯創盛認為，特首林鄭月娥在房屋政策上強差人意、有心無力，又提到現時有近30萬人正輪候公屋，輪候時間已由3年升至5.5年，若政府不大刀闊斧解決房屋問題，輪候時間將會突破6年。他建議，政府應向已輪候3年公屋的合資格家庭提供租金津貼，並應推出租金管制，以舒緩租戶的租金壓力。

民建聯又建議，政府應設立居所租金扣稅額，讓租住私樓的納稅人，可以將租金支出用作扣稅，建議上限10萬元，享用期限為20個課稅年。

真係民賤聯嚟 賤到你

民建聯無恥成個連登都知
係得你仲係度幫佢地宣傳

起公屋但繼續150, 我相信係撥火多過滅火

始作俑者民賤聯想當冇咗件事
真係當人係盲嘅

2樣野根本9唔塔8
咁都可以拉埋一齊講
佢地真係好無恥喎

其實呢, D學生好多都未必係因為住屋問題而企出黎

收撚曬成個粉嶺高球場先啦

一票不投民建聯

自已j飽佢啦！日日貼埋d建制保皇新聞入黎把春咩！

無地就cut撚咗單程證先啦，又話溶入大灣區，點解唔去大灣團聚？

民仔你唔係割蓆呀？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

反了反了
BTW 民建聯收左地產佬幾多錢

收地起屋有咩用
你都唔係起俾香港人住

票投民建聯, 香港玩撚完
兩者有咩必然關係

將冇屋變做修例風波「原因」
然後民建聯出黎提出解決住屋問題

幫民建聯加分 D傻仔就會信係民建聯解決修例風波

收皮啦屌你老母，有公屋都比150人咖啦，輪撚到我哋咩

公屋個入息限額
當年fg第一份工已經過撚咗

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

係, 逃犯條例個始作佣者根本就係民建聯, 搞到社會動盪, 而家想出黎拎光環

政治問題房屋解決？
房屋問題先要政治解決 即停每日150支那蝗蟲

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

收皮啦民建聯

區選近了

選舉近了

係咪收到風政府會收地

其實用晒黎起居屋就最好

政府成本價賣返比市民 跟本唔洗蝕。(香港人都係想有個安樂窩)

起公屋對政府太蝕本了 市民又申請到

前排吹民生同教育 依加到房屋

你收地起屋 ok good move
重點係, 停撚左150先同我講野

你1年上樓都唔關我事啦，又唔係比香港人住

起居屋就話啫
起公屋真香港人點會受惠呀

DLLM 落 list 啦你地班 pk

到底民建聯可以蠢到咩地步
自以爲諗咗啲勁橋出嚟 明眼人一睇就知做乜

真係好撚嘔心

好多廢老會buy

佢哋睇嘢真係好撚膚淺 成班垃圾

自拍導致全球暖化

推行動同文宣post啦
915都無人講
再係咁好快玩完

咁住都無得住咁又錯唔曬嘅
我諗如果個個都可以安居樂業 食得好住得好
我諗大部分港豬都不問世事嘅會
但可惜政府實在做得太柒

佢地都仲係認為有人上街
都只係因為有人無樓住，有人無女溝

推返民建聯當初支持逃犯修訂條例草案既poster
咪俾民建聯可以置身事外
下次選舉等仆街啦禮儀廉

仲有人做肉便器任屌

打倒民賤亂

佢地賣無恥嫁

支持民建聯

我過多五年等公屋起好就唔示威了

收皮啦民賤聯 不推文

下？又關事？

無單程證 D 愛字頭點使人做污糟野

找721新界佬條數，俾返啲安家費，官紳鄉黑